覺唔覺老師捉人借書好on9

如題，以前讀中小學，無帶書會比老師屌，咁緊係問隔離班借啦，我有書咪得咯，你理撚得我係咪借。

e嫁重邊有人用書架？

以前

依加名校學生分分鐘叻撚過啲老師

正常啦，叻人係唔會做老師

呢樣真

小學個陣有個女同學成日咁做
後尾比個男仔報串

d老師都係跟書講遮，自己睇都得

入贅啊嘛

捉個啲，都係想教好啲學生嘅品格啫
當然啲老師可以唔捉，hea住教

老師=on9

學生問問題：呀sir/miss 呢題唔識點做
如果考起呀sir/miss
佢地就話
呢題明明教左好多次咁都唔識？番屋企睇多幾次例題

其實呢句係咪同緊佢自己講？等我落左堂去睇番啲例題點做

男仔都暴串，佢有幾憎條女

似係你學校on9

借書就等於品格差？

大把嘢戇鳩啦
成班教畜

中學老師可能會咁講，大學唔會，之前有位同學問一條問題考起個professor,個professor 話佢都唔肯定個答案，要返去check下參考書先

其實個男仔係邊緣人
無乜人理佢 但又要做正義撚

呢d on9仔通常都比人排斥

借書不代表品格差
學生有責任自己買書
因為冇買書而要借人書上堂
就代表逃避左買書呢一個責任

如果係有買書但唔攞返學呢？

樓主講緊冇帶書
書就已經冇帶 借書已經係佢可以做到最好嘅補救方法 等上堂唔會冇書用 都仲要比人捉 講緊呢個位

你一世人入面有無借過人野，有就收皮啦